係咪個個home office 扮工 唔記得拓市？

沉到負

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

Home office 真係嘆。睇住個市係咁跌，心情好激動